普巴回應批評：而我不知道桑拿士是誰

現參與球評工作的桑拿士曾批評普巴實力，還有對方並沒認真對待傷患復康治療。普巴回應：「我連桑拿士是誰也不知道，我聽說他曾是頂級球員，聽過他的名字，但我不認得他的樣子。我不是一個常留意評論的人，我看很多球賽，但很少在賽後留下來聽他們評述。我喜歡專注於足球。」

說到批評這件事，普巴補充：「他們想念我，是吧？當我重看比賽，我留意的不是評論。當你認識足球，你不需別人告訴你發生甚麼事。當我聽到別人說普巴怎樣怎樣，不知道呢，或者有天我會碰上他們，然後直接提問，因為我真的想知為甚麼。」這位法國球星亦強調自己有做復康治療

其實我都唔識

聽講利物浦名宿